請問邊到買廠機電腦最實惠？

講明先廠機，唔係自組黃金戰士。

- 大型連鎖，瘋宅，扑way。。。。etc
- 大廠網店，帶耳，胃普，唔想。。。。。etc
- 黃金，高登腦店
- 大陸大網店
- 大陸阿媽信
- 美國阿媽信
- 其他

呢度有言論自由，你開全名啦

都唔知你講乜撚，定係你日常生活都同人講上阿媽信大網店買野？

回收場

屌你老母你up春呀

連開全名都唔敢你當你度係垃圾鄉土呀

咪就係, 樓主on99

帶耳，胃普，唔想

你揀啦：返青山／返支那

香港人叫開DELL HP Lenovo

Dell lenovo haier